{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_075118",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6997562'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-02-23",
        "domain": "음식점",
        "title": "밥도둑 꽁치무조림 꽁치통조림 조림"
    },
    "text": "サンマの缶詰はサンマを細かく切ってコチュジャンと醤油で煮詰めた食べ物で、味と栄養が優れている。 この食べ物は缶詰の形で手軽に入手でき、新鮮なサンマに似た味と風味を持っている。 サンマの缶詰はおかずやスープ料理の材料として多く使われ、キムチチゲや味噌チゲに入れれば味をさらに向上させることができる。 また、手軽に食べることができ、長い間保管できる長所がある。 この缶詰にはタンパク質とオメガ3脂肪酸など多様な栄養素を含んでおり、健康にも役立つ。 ただし、高カロリー食品なので適量を摂取した方が良い。 サンマの缶詰は多様な料理で活用度が高く風味を加える材料として消費者の間で非常に人気があり、味と栄養を同時に楽しめる良い選択だ。 調理時間は60分以内で、必要な材料はサンマの缶詰、大根、長ネギ、玉ねぎ、出汁、醤油、魚醤、砂糖,オリゴ糖,唐辛子粉,刻みニンニク,ごま油,コショウである。 調理方法は出汁を準備した後、水に大根を入れてタレを入れ、大根を軽く火を通した後、サンマの缶詰を入れて玉ねぎと長ネギ、唐辛子を入れて中弱火で煮詰める。",
    "QA": [
        {
            "question": "サンマの缶詰はどのように作られていますか？",
            "answer": "サンマの缶詰は、サンマを細かく切ってコチュジャンと醤油で煮詰めることで作られます。"
        },
        {
            "question": "サンマの缶詰はどのような味がしますか？",
            "answer": "サンマの缶詰は新鮮なサンマに似た味と風味があります。"
        },
        {
            "question": "サンマの缶詰はどのように使われますか？",
            "answer": "サンマの缶詰はおかずやスープ料理の材料として多く使われます。キムチチゲや味噌チゲに入れると味をさらに向上させることができます。"
        },
        {
            "question": "サンマの缶詰はどのような栄養素が含まれていますか？",
            "answer": "サンマの缶詰にはタンパク質やオメガ3脂肪酸など、多様な栄養素が含まれています。"
        },
        {
            "question": "サンマの缶詰は長期間保存することができますか？",
            "answer": "はい、サンマの缶詰は長い間保存することができます。"
        },
        {
            "question": "サンマの缶詰は高カロリーですか？",
            "answer": "はい、サンマの缶詰は高カロリー食品ですので、適量を摂取することが良いでしょう。"
        },
        {
            "question": "サンマの缶詰はどのような料理に使えますか？",
            "answer": "サンマの缶詰は多様な料理で活用度が高く、風味を加える材料として非常に人気があります。"
        },
        {
            "question": "サンマの缶詰を使った料理の調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "サンマの缶詰を使った料理の調理時間は、60分以内で作ることができます。"
        },
        {
            "question": "サンマの缶詰を使った料理の材料は何ですか？",
            "answer": "サンマの缶詰を使った料理の材料は、サンマの缶詰、大根、長ネギ、玉ねぎ、出汁、醤油、魚醤、砂糖、オリゴ糖、唐辛子粉、刻みニンニク、ごま油、コショウです。"
        },
        {
            "question": "サンマの缶詰を使った料理の調理方法はどのようなものですか？",
            "answer": "サンマの缶詰を使った料理の調理方法は、出汁を準備した後、水に大根を入れてタレを入れ、大根を軽く火を通した後、サンマの缶詰を入れて玉ねぎと長ネギ、唐辛子を入れて中弱火で煮詰めます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 509
    }
}